[你點影的]新屋嶺高清相

你點影的

推

嘩屌您仲要夜晚影？
真心想問您點影的

？？？

乜柒都冇 睇屋去地產舖都有得睇

航拍？

有間房重有著燈

樓主小心啲

你點影的?

cls

衰撚過難民營咁

集中營

watch dog?

以前捉支那難民，今日捉我地

最後個張, 有D紅色好似arrow係咩黎?

啲紅色箭咀咩嚟 ？

紅色箭咀？

幾張都有

紅箭嘴點解？

紅色剪咀？

最後個張有箭指

影外面都係無咩用 鎖住哂

我都想知，係咩意思

第一，二張都有
係咪有好似有個影。。。。靈異相？
有怪莫怪

貓

玩命？

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

召喚鳩硬蛇解答內部情況

Source ?

英雄小心

cam?

紅色箭咀咩黎

小心

箭咀姐係咩

睇cm先留意到紅色箭嘴 嚇死

有無見到d倉黑狗

箭咀下面都係一個個靈體

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

義士冇俾狗虐待真係打死都唔信
黑警死全家

source? 拍住啲位好濛喎大佬

得我一個見到咩？

照位置睇似係
但影個位可以睇到咁清楚D cam係邊 (有咁多時間慢慢睇?)

第二張右上角個箭咀好不安

有隻貓

［正視聽］再拗10.1分五區定集中港島其實冇意思，因為從來都唔係地方上嘅問題，而係心態上嘅問題

入住請敲門

你係點影到架

有貓

啲紅箭咀即係咩

Sir?

外圍好似唔係禁區嚟 但係勁多蚊
其實航拍近啲影應該都睇得好清

我今日好似見過呢堆相，樓主轉載？

有啲見到 有啲見唔到

係咪popo公開左啲相？

拿我都係估估下 希望唔係啦

不安個D, 驚個D, 平生不作虧心事, 唔係話你老母敲門都會驚啊?
要不安, 要驚都未輪到你

想睇入面

Good evening.sir

個心跳左跳

好恐怖

點解之前無人考慮過用無人機？

認真 你見唔到？係唔係得我一個睇到

Push

寒寒地

Facebook 有人post

小心啲啊

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

係邊到

點影。。

呢個要推,大家睇左冇壞

隻貓仲安唔安全

見到樣

樓主小心啲啊！！！
btw，你點影的。

巴打咁勇

相係唔會有陰陽眼分別唔好玩啦
就算有又點 一街都係鬼 so what

雖然正經post 但我都唔小心fo咗落隻貓度

鐵皮屋咁
如果強姦大叫 基本成個集中營都聽到

班含家產俾咁嘅環境影響更加冇人性入魔都唔奇屌佢老味咁嘅地方香港要嚟把撚

紅色箭咀係咩嚟？

睇到你個cm笑咗
但一諗到義士又笑唔出
而家人仲得人驚過鬼

S

好似間間差館都有貓咁

之前831啲相啲人話睇到 我全部都睇唔到
但依張真係好似有個人影咁 嚇一嚇

CLS

小心呀極速巴!!!

聽到又點吖
有幾多個安全/可以擺脫陰影咁企出黎吖

tui

不過呢到平時無犯係咪唔會有龜係到

你點影的！！？？？

想講個setting十足十以前青洲難民營

我無航拍
如果要影到咁清楚, 係咪要飛到好近
有冇得zoom?

睇唔到靈體
如果開左hdr有時都可能有問題

但正如黨鐵可以仆街到831後set困靈陣令靈感應強的人再見唔到死者
班人玩到輪姦殺人搵法科狗做手腳唔難

cam位嚟咋掛
第二幅我剩係見到係條柱嚟

好恐怖, 成間鬼屋咁.....

義士英靈，我地唔好放棄之餘，仲要每人行多一步。 咁樣義士手足先會安息。

義士手足，黑警對你做過嘅野，唔單止佢，佢d垃圾屋企人全部都要還返哂比你

樓主係貓

睇見到心寒

有冇喊聲? 有冇人叫?

連登仔係咪仲想有外國支持架

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

我都睇到

樓豬CLS

小弟佩服 拜一拜

大J有 可惜唔夠電

好似係Facebook睇過
銀髮族定係邊到

裹面曾經傳出淒厲聲

嘩

我喺突發group見到

人間煉獄

聽到呻淫聲

係咪有人大叫？

0:28 有男聲

係

樓主仲係度？

你地真係鬼上身

大家入嚟幫幫手，開始有藍絲洗緊上去

城市論壇整咗個中國人自豪發表投票呀喂

樓主 消失了

頂咁夜真係唔敢開黎睇

動物傳心師請出場
問吓隻貓見到乜

[緊急] 關於930罷課 中學生想罷都罷唔到

幫推pls 好重要

聽左，無人叫

貓: 呀.....呀..死黑警又唔做野又唔讀書

咪玩啦

堅係集中營款

0:28 有"等"一聲

係呀，仲有蟋蟀聲

夜班看更

終於有人影

Good night Sir!

全世界航拍ready
24h mon住 佢地轉場都跟住轉
入幾多人 數番出既人數係咪一樣

淫你老母！

0:21 高分貝 呀左一聲？
我開到最大聲聽

有喵咪~

似撞擊聲多啲

影rr

影唔影到多啲窗個邊?

有日會變成納粹毒氣室，遍地開花至港九新界離島，各大狗舍？
Never say never, 克驚6月→9月表現已完全超越常理，測試香港歷史新低……

巴打小心

我見到有貓....

呢幾張相應該係612前d人去附近靈探影
紅色剪咀代表有靈體

有冇得裝cam係隻貓到放入去睇

真係想問 你點影的

勁心寒

無錯一街都喺鬼so what
但新屋嶺入面有就有問題

將條片轉做頻譜研究下

班黑警就係想其他人聽到

話唔定啲狗好狗獸交

伯母身體如何
應該會俾人問候啦

七月之星仲唔訓?
其實見到唔係重點
而係唔知點樣先可以知道新屋嶺既內情

好撚on9

張相之後係唔知邊到睇過 仲有幾張
不過都係普通外圍梳

我聽到有啲似 但又覺得唔係
有啲似係個航拍機既聲

集中營咁⋯⋯

梳 *相

應該全部都封左口 想叫都唔得

我聽到 但又唔肯定係咩聲

有無人睇到咩字？

你點影的隻貓
btw最後一幅紅色箭嘴代表咩

我睇到 睇到之後個人好寒 頭痛咗幾下

有冷氣個間一定係比狗住
部冷氣仲要係新嘅，仆街
光復香港之後新屋嶺一定要做改做人權民主紀念博物館紀念義士同事實

【秘密囚室】新屋嶺神秘D倉 831女被捕者：不知下秒會有甚麼對待

屌你 個紅色箭咀下面咁似女靈體?

真係唔知咩聲黎
入面既手足放哂出黎未

google左個電話
恒興玻璃纖維製品廠有限公司
24908822

黑狗鎮魂。。

恆興
24908822

Google 呢個電話，係恒興玻璃纖維製品廠有限公司

夜媽媽好撚驚

頭先有個post 有個留言自稱附近居民
話呢到一直係運作緊 時不時有狗車出入

其實係咪真係新屋領黎？點解會有呢個公司名

本公司於1980年成立，並於1990年自置廠房於深圳南山區。本廠多年來生產各類高質素玻璃纖維製品及玻璃纖維工程，產品由設計、製作公模、生產、運輸、組裝均一條龍負責，絕不外判，確保產品及服務質素。服務範圍遍及全港各大公私營機構及特區政府各部門。

客戶包括食物環境衛生署、房屋署、康樂文化事務署、建築署、漁農署、消防署、衛生署、懲教署、機電工程署、香港天文台、機場管理局、醫院管理局、政府飛行服務隊、城市大學、理工大學、科技大學、公開大學、基督教勵行會、救世軍、地球之友、港鐵、電車公司、煤氣公司、領匯、TVB、白沙灣游艇會、美國會等等。

SNAKE?

真， youtube有介紹過新屋

其實你會唔會係個個咩鳩sir ，其實係黑警自拍，所以點影夜晚影都得?
希望唔係

如之前傳言所講，十一前會有人爆新屋嶺料，再加上今日有段片，講新屋嶺加9個麻包袋，明顯黑警呢獲中硬招

而家問題係，會係有幾大單，涉及幾多人，有幾震撼

你啲箭嘴咩意思

第二張箭咀有個人樣．．．．．
唔敢再睇

捉個老闆出黎米知囉 >>恒興玻璃纖維製品廠有限公司

頂 參觀過德國啲集中營
個設計係一鳩樣

客戶包括食物環境衛生署、房屋署、康樂文化事務署、建築署、漁農署、消防署、衛生署、懲教署、機電工程署、香港天文台、機場管理局、醫院管理局、政府飛行服務隊、城市大學、理工大學、科技大學、公開大學、基督教勵行會、救世軍、地球之友、港鐵、電車公司、煤氣公司、領匯、TVB、白沙灣游艇會、美國會等等。

仲有之前元朗區請司機

香港總公司：
香港新界荃灣沙咀道26-38號滙力工業中心18字樓8室
電話:（852）2490 8822
傳真:（852）2412 0810
電郵: info@hang-hing.com.hk

唔講以為集中營

第二張有個樣．．．

貓貓

Facebook話箭嘴位見到有靈體

Lm..

有人話

有貓仔

集中火力 100萬人沖入去唔係難事

似反光多d

航拍拍會唔會俾人擊落㗎

有冇錄片

係解唔通
見到靈體唔一定係9up
但將靈體推論成有義士死咗就冇咩說服力
點都係要有實則證據先得
831又好，新屋嶺又好，都一定係難以想像既黑暗

Lm

可能係由對面門反光 或

集中營
幫手推比solomon 睇

睇完cm唔係好敢碌返上去睇多次啲相

屌，本來唔覺，你講完又覺得有

打到嘭嘭聲

三花貓

好似有，重有啲嘭嘭聲

唔係狗務人員,普通市民,正當職業

你有咩證明?

好撚不安
係柱黎咋？但好似人樣

係新屋嶺，大J都有拍過

快，但好驚

其實係咪可以揾航拍影

9個箭咀

我估樓主好可能係記者，或者係同傳媒有關嘅工作

鳩硬sir?

Thank you
我覺得一定有人當日有錄到慘叫

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

警察無留意到你地去拍攝？

買附近d樓，跟住再……

先得罪講句, 其實如果卡片, 可以係工作上識人而獲得的, 我都有唔同機構的人的卡片
但信你應該係黃絲

新屋嶺一定有好多後生仔女被殺
831太子站都係一樣

你要唔信，就算自爆你都唔會信

樓主好勁

有啲似新界啲渡假村

明你嘅憂慮都係果句大家講個信字

咁都係講事實O者
所以之前醫務人員, 公職人員撐反送中, 係影員工證而唔係卡片
但大家都係吹下水O者唔需要上心

本身睇到第一眼以為人影
睇完你cm再認真睇多次 好似真係見到 嚇撚死寶寶 希望抄車

zoom大睇似指住個人影

10月1日想見到大家！加油！

【反送中MV】留守於今天 擔起這個責任 不甘香港給予送贈！

雖然我唔係好信什麼匿名者，但都好想係真

Hello
Its me

00：28 嘭一聲之前好似有把男聲叫：「死」

聽到大嗌聲仲有好似 屌你老母 bomb bomb

係人影wo

真. 你點影的

即時搵律師入去啦

猫猫

似係hack左入閉路電視，sleeping dog#touch#do

哇屌
真係成個監獄咁

唔好話我是popo, 但是上面張相是old news.

利申我擔心爆左嚇親香港人多過嬲

屌衰撚過俾狗住

pp

我見到得3個咋喎 講真

估係有人被打緊，聽到有似叫聲之後嘭嘭聲

蛇叔

Outlast

9個喎

cls
好恐怖

cctv 真係比人hack左

我等聽日先碌返上去睇多次

最尾5-6秒聽到 「屌你老母」 跟住彭彭聲

聽唔到

推！
黑警死全家
831義士同新屋嶺義士一定晚晚搵你地索命

呢段就係傳說中被hack cctv 片 ？
仲有無多d

你點影到的

0:23到 戴住耳機聽

哇屌

乜都聽唔到

真係有cctv
大家快d留言叫post片者快幫手伸張正義

Beware

點解我覺得係cctv 片黎 鏡頭扭個陣仲有聲

唔似係航拍機, 航拍夜晚咁貼地飛, 應該幾嘈
似係相機加支長棍
00:25開始有嘈吵聲, 似人講野聲
之後就彭彭聲, 似身體推撞去鐵欄既聲
真係好撚恐怖

之前果單話cctv 被hack 係真

根本係事實

0:23左右懷疑人聲

係就真係黑警要全黨死清光

大家快d比noise
有noise 持片者就會快d放核彈

黑警死全家

大家增加view同留言

Back up

唔係航拍機影嘅咩

有咩好驚
班警犬就驚

冤有頭債有主
佢哋自己做過D乜,,
以為會走得甩？!
一定會不得好死

屌，有voice

嘩CLS post

反而覺得唔係航拍 都唔係cctv
似係相機加支長鏡zoom埋去影

夜晚影，玩命

航拍機夜晚底飛太嘈
個鏡頭有手搖, 亦唔係CCTV

似係上左上面紅圈個高台影落去

拍片者好勇

姐係狗影渦

屌睇見都心寒

手足有無咩堅料

個高台set左係欄外面
只要夠膽同夠秘密, 經過外面D村同野狗
應該可以徒步去到個高台位

我都聽唔到

我有野講：「不分和勇唔係得個講字 ！」

F

V

真係聽唔到屌你老母喎
嘭嘭聲就有
會唔會大家潛移默化左咋

等有黑材料俾人爆大鑊
黑警你哋瞓唔瞓得著？

大家用耳機聽就會聽到

我屌
帶住耳機聽真係聽到

不過個聲比較近
會唔會係拍果個細聲講？

我岩岩都係，但你試下帶耳機
0:23真係聽到好似「屌你老母」

最恐佈係呢句之後聽到彭彭聲
唔敢想像有手足係入面比人打緊

未用過航拍機，亦未睇過航拍片
但片中聽到果啲「發發」聲唔係果啲機葉聲黎架咩？

利申：幻想左航拍機做直升機咁

屌你老母你係咪on9
幫埋啲狗分析？

如果想睇多D野，可以係貓貓身上綁支Cam仔，
可以睇到更多。

利申：愛貓愛自由之人

如果條片真係琴日拍既姐係新屋嶺仲有手足?
仲有我覺得似D E倉傳出嚟
阿V說，新屋嶺扣留中心有A、B、C、D、E五個倉，A倉用來報到、有搜身室，B倉是男倉，C倉是女倉，D倉用途不明，E倉有會見室
至於D倉，表面看來像廢置的倉，但阿V反而覺得它很神秘，「沒有看到有被捕人士送到D倉，但D倉前面有一隻戴紅色頸圈的黑色唐狗不斷吠，問他們這狗是甚麼一回事，他們說是警察養的，不是警犬，相當神秘。」

首先,多謝樓主既付出
但係,依家先來影,托7咩!
證據一早俾黑警消滅曬啦

航拍機咁低好撚大聲，一定俾人發現

使驚，匪犬掛住打飛機吞仆，邊有人做野？

應該依個位影

From Google

唔好放過新屋嶺

驚解放軍真係做野干擾

黑警無論點都要死全家

推！
支持

好撚心寒
唔敢戴耳機聽

哇

我信有虐待強姦唔排除有人死 但班鬼怪撚令到成件事膠化左

我屌

我聽到叫完就即嘭,連住der

睇圖仲衰L過奧斯威辛

咩料

好多樣

姐係點～

鬼？

希望幻覺

解釋清楚好喎，清

紅圈個到有個人樣同上半身

屌你老味即刻嚇到起身開晒燈

終於有人做咗我想做好耐嘅野

指完都係睇唔到

冇呢方面嘅法力

雖然好清但係睇屋頂咋喎

有航拍，好易做到，但最好唔係用國內品牌，因為應該有記錄！

我真係震緊

真係你點影的..

要用法國品牌！ 唔好DJI

而家啲car cam都會錄到聲 一個人揸睇返cam片 都會突然有把聲 通常好粗皮咁講嘢 但係自己把聲都唔係咁 呢把聲直頭好空洞 我都聽到

巴打可唔可以解釋下 認真問

全部相片都好恐怖 睇到唔應該睇到既野

小心行事

發起 Storm新屋嶺

［風系法師］試下呢招 There Can’t Stop All of Us

睇到好驚..

我睇到d咩

較咗較對It

對比

無依方面能力
真係睇唔出有野

原來同粉嶺女童院 差唔多
原來咁細 攻上去無想象中咁難

應該要睇到啲咩

我都冇 但睇到 ，雖然多少比大家影響到

下面個紅圈應該比較易睇

點影的

三個裸女？

有人聲 大叫

下 ching睇到？

唔敢肯定 好似係大嗌

上面框框可以見到疑似女性既輪廓+上半身
下面框框半個樣

航拍 大j有講過唔係禁飛

....係咪成個擺左響度

咩黎？

新屋嶺冇禁飛 隊部航拍過去即可

圈入面我清楚見到係屍體 .......
認真幫手睇睇

似係航拍啦

新屋嶺依家好猛鬼 差佬戴廿個佛牌都無撚用

Cls

真係好撚猛，班狗睇黎鬼上身

唔該手足們點開張相，唔係靈異現象，真係發現！！

影到入面啲黑警強姦先有用🤔️

似係鐵圈多啲喎ching

食水缸？

屍體發現！！！！

我放大左po主原高清圖同某位巴打較光左既圖好清楚見到，拜託唔好focus錯落咩靈異現象，我係發現證據啦，幫幫忙！！！！

我講緊呢張相丫，邊有可能係線圈，全身黎！

外星人咩 根本唔合比例
你勾個線黎睇下

點睇都係線圈 原全唔似屍體

各位小心fake news 黨帶風向

安已不

好撚勁姐

[black]上面位巴打都圈左出黎啦，好清楚啦！正常男性比例！[/black]

仆街

你做乜鳩呀 睇比例就知唔係啦下話

樓主

鳩硬sir分身

屌你真係集中營

仆街黑警

唔該尊重少少！！我睇左好多次啦你放大張圖睇清楚ok?
我只係想盡快令其他巴絲見到，你地一路抹黑？mon post mon咁勤力？

而家係講緊發現人類屍體唔係靈體！

大J之前有條片都用航拍影到

0217開始

其實有冇攝影巴打再影多啲，一定要查清楚。

Ching 你冷靜少少，洗個面番嚟再望吓幅相啦......

個P牌唔知佢真心定乜鳩
係咁係到帶風向當人傻仔
仲好此思話人MON POST 抹黑
請善用起底功能 小心fake news黨

你係咪食左屎呀

「小知識」新屋嶺知多啲

裏面有齊點樣去新屋嶺的資料，
有心嘅巴打一齊去探吓路

喺恐龍坑用望遠鏡可以睇倒新屋嶺，亦係航拍嘅最佳起點

一早已經預謀有招一日會監禁大量香港人，物色一個遠離巿區，近邊區禁區嘅隱蔽，而且難以進入嘅位置，支共用心真係好毒辣。

我比較咗吓歷年嘅衛星圍。

2002年9月嘅時候，五個監倉之中，右邊（西邊，我張圖上下掉轉咗）嘅兩個倉係較矮嘅。因為照片模糊，我唔肯定有冇監示塔：

2002年12月開始拆咗兩個倉重建（唔肯定係 AB 倉，定 DE 倉，知道嘅手足補充吓）

2003年2月重建仍在進行中

2004年至 2009 年之間搵唔倒清楚嘅衛星圖

2010年重建後嘅拘留營，右邊嘅兩個倉變成同其它倉一樣咁高。
而兩個監示塔（紅色圓圈）亦清晰可見。

我唔肯定呢個只係一般嘅維修重建，定係有目的嘅改建。

諗返 2002-03 年發生咩事。當年除咗有 SARS，仲有葉劉強推廿三條國家安全法，2003年71大約有五十萬人遊行反對廿三條立法。當然呢個係咪巧合定係揣測，就要大家再 fact check 吓啦。

捉ii既？

希望大家追尋真相，
但係唔好再廢 up 乜嘢靈體。
邊個再講靈異嘢，見一個 block 一個。

屌你老母死黑警

快過鳩硬Sir 出手

好心寒

隻貓係好重要嘅證人，想辦法救佢出來

同新疆嗰啲集中營一樣

警訊講新屋嶺，7分鐘開始。

咁點解14年冇用呢
一日拉咗500人

話唔定 2014 年有用過呢？
可能只係冇人講

推。

推
仲有呢世都唔可以原諒黑警
當有一日光復咗香港
佢地每一個人都要試下入新屋嶺
今日嘅恐怖，佢地都要體驗下

Lm先

起哂全身雞皮

推推推

又係你
Op

好似集中營咁

有2個幾明顯

有d似

樓豬可能hack咗入CCTV個系統再cam跳cam咁影

應該係克警

好多靈體

梗係多？死左好多人

How do you take

仲影到隻貓

鳩sir 幾時轉咗名

樓主我偷左圖幫你揚出去

睇到諗起曾經出現嘅聲音就好傷心
btw會唔會係有良心嘅警查自己人呢
純粹思考

cctv ?

另外就是
條片拍得咁清會唔會根本就係cctv拍出尼架呢？

我覺得似
太穩定了

希望有更加多片段流出

我個人認為似伙CCTV，佢轉既時候有聲

三色貓貓

*似*係

到時係咪大條道理話示威者破壞案發現場難以搜證

公開所有外圍既cctv

我聽到你老母俾人輪既聲

Po 多次

係
張圖條link係facebook黎

我睇到係有3個 疑似人腳既object

我好似見到第二張有個樣.....

隔離有個好似有個人

928台中手足咁撐我地當佢地Condom無人講?

cctv 定航拍

有貓貓

張張都有紅箭嘴，我估係cctv 位置?

Outlast?

要影大鴉洲

有咩睇

諗諗下林病話暫停使用新屋嶺定暫停用新屋嶺扣押示威者，前者係唔再有邊界...

推 心寒

仲問點影？講咗出嚟下次冇得影⋯
Btw 我都留意到隻貓，搞到分晒心

條片後面點解有類似死字發音嘅聲音

有冇多啲證據 指證仆街死黑警 明明佢地有做過

[black]929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍[/black]

我聽到係搬野的金屬撞擊聲

嘩屌

好恐怖

推到俾傳媒見到有CCTV

死藍C收皮啦

收皮啦死黑警 你老婆俾人輪個陣啲聲錄低咗未啊

Diu 同德國集中營個格局好似

TG group一早有fw 呢d圖
紅箭嘴係靈體

隻貓影的

靈體

大家幫手傳，抽到時間就去

10月4日09:30 am 沙田裁判法院

Good morning sir!

[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

頂 嚇一嚇見到有對發光嘅眼

咁都驚

好似聽到叫聲喎

第一張都有

再po

睇片真係女那震撼，成個集中營咁
痴撚線

邊個再講埋啲乜嘢靈體見一個block一個
屌你成班唔幫手搵真相，個個扮有陰陽眼，
淨係散播恐慌，分散大家注意。
宜家最恐怖係警暴呀，
鬼邊有人咁恐怖呀？

佢隻狗乸唔係比人輪, 係佢隻狗乸都睇佢唔撚起, 自動送上門比人食

Black mirror -鱷魚

推上國際

堪比concentration camp

Up

Hong Kong needs international support

最近門口個間有

lm

唔係我影，但有玩開！

其實好靠GPS 做定位！

法國品牌，最少唔洗直上國內，同埋好安靜！ 五米上唔覺！

睇唔出
可唔可以畫一畫出黎

是撚但啦
睇完太子啲鬼相
成班仲大驚小怪
鬼周圍都有

養咗隻紅圈黑狗嚟辟邪

嗰度本身荒山野嶺
加上警畜心術不正
有死人有鬼唔出奇

0:18開始聽會比較好
個人覺得似咆哮聲 再有 大力敲擊金屬板既聲
如是者重覆左兩至三次直到影片結束
希望多d人聽到實証下

聽到，重聽到有人講屌你老母

搵多幾個人聽黎驗證
我兩個朋友都聽唔出

呢個post 都有巴絲話聽到，我俾左三個朋友聽，兩個話聽到，一個話咩都聽唔到

其實究竟重有冇手足未放出黎，聽聲我覺得係有人俾人打緊

有傳言新屋嶺仲有車輛出入，有可能林鄭話唔再用新屋嶺只係講大話

不過真相只有一個，而且需要更多人去合作去尋找
Share比更多人聽

推一推比更多人睇到

肯定係慘叫聲，好清楚

part2 0:29 撞擊聲>>屌你老母>> 撞擊聲

係，中間重聽到有把男人聲，但就聽唔到講咩

反而諗緊究竟呢條片係咪cctv，如果係的話應該重會有多幾條片

應該係講屌你老味隻popo
跟住有慘叫

用播放器內建既減雜訊 已經聽得好清楚

唔係，係講屌你老母之前，重聽到有個男人講嘢

淨係focus到隻貓貓

淨係聽到少少金屬敲打聲

推比更多人睇

推上蘋果熱血立場

推呀，順便back up條片丫

少少似 但未至於咁on9放室外掛

咁你想點撚樣啊，1080p錄埋入面點打手足好冇？